{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/k-guesthouse-haeundae2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마마 게스트하우스 해운대"
    },
    "text": "ママゲストハウス海雲台は釜山市内の海雲台エリアに位置しており、エアコン、ケーブルフラットテレビなどが備えられた客室を提供しています。 また、無料Wi-Fiや共用キッチン、共用ラウンジなどの施設を利用できます。 宿内からは海雲台海水浴場まで徒歩3分で到着できます。 ママゲストハウス海雲台は禁煙室を提供し、各客室には机と専用バスルームが含まれています。 また、シャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどのアメニティもご用意しております。 ベッドやリネン、タオルも提供され、快適な宿泊ができる環境が与えられます。 海雲台駅やタルマジキルなどの名所はそれぞれ7分と1.7kmの距離に位置し、最寄り空港は金海国際空港に25km離れています。 ママゲストハウス海雲台は釜山の中心部と9km離れているので静かな雰囲気で休息を取ることができます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台の場所はどこですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台は釜山市内の海雲台エリアに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台の客室にはエアコン、ケーブルフラットテレビなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ママゲストハウス海雲台では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台には共用キッチンや共用ラウンジがありますか？",
            "answer": "はい、ママゲストハウス海雲台には共用キッチンや共用ラウンジなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台から海雲台海水浴場までは徒歩3分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台では禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ママゲストハウス海雲台では禁煙室がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台の最寄りの名所は何ですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台の最寄りの名所には海雲台駅やタルマジキルがあります。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台から最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台から最寄りの空港である金海国際空港までは25kmです。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台は釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台は釜山の中心部から約9km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 470
    }
}